\part{Builds}
In diesem Abschnitt werden verschiedene Builds vorgestellt. Jeder Build ist folgendermaßen strukturiert:

\begin{itemize}
	\item Skillung
	\begin{itemize}
		\item Kurze Beschreibung aller wichtigen Fertkeiten der Skillung mit alternativen und optionalen Fertkeiten
	\end{itemize}
	
	\item Skillverteilung
	\begin{itemize}
		\item Beschreibt, wie man von Level 1 an am besten bei der Verteilung der Skillpunkte vorgeht. Bleibt bei einigen Builds aus, in welchen man zunächst einen anderen einfacheren Build spielt, bis man das Late-Game erreicht hat.
	\end{itemize}
	
	\item Statuspunkte
	\begin{itemize}
		\item Verteilung der Statuspunkte in Stärke, Geschicklichkeit, Vitalität und Energie.
	\end{itemize}
	
	\item Ausrüstung
	\begin{itemize}
		\item Auflistung von BIS(Best in Slot)- über MF(Magic Find)-Ausrüstung, bis hin zu guten Alternativen, sowie die Auflistung wichtiger Eigenschaften.
	\end{itemize}
	
	\item Begleiter
	\begin{itemize}
		\item Auflistung der passenden Begleiter und deren Ausrüstung.
	\end{itemize}
\end{itemize}

\chapter{Zauberin}
Eine mächtige Fernkämpferin mit Feuer-, Eis- und Blitz-Magie. Aufgrund ihrer Fertigkeit Teleport ist sie gerade zum Beginn ein idealer Charakter zum Farmen. Aufgrund der Immunitäten muss die Zauberin bestimmter Gegner zu Beginn am besten ausweichen, bis man mit entsprechender Ausrüstung diese Immunitäten brechen kann.\\

\input{CharBuilds/Sorceress/LightningSorceress.tex}

\chapter{Paladin}
Ein heiliger Krieger der besonders geübt ist im Kampf mit dem Schild. Mithilfe seiner Auren verstärkt er nicht sich selbst sondern auch seine Mitstreiter. Seine vielseitigen Einsatzmöglichkeiten machen ihn zu einem sehr guten Allrounder und gerade zu Beginn zu einem sehr starken Charakter.\\

\input{CharBuilds/Paladin/Schockadin.tex}
\input{CharBuilds/Paladin/Dreamer.tex}
\input{CharBuilds/Paladin/Hammerdin.tex}
\input{CharBuilds/Paladin/Smiter.tex}

\chapter{Assassine}
Eine mächtige Kriegerin die besonders im Nahkampf glänzt. Ihre Besonderheiten liegt im Kampf mit zwei Klauenwaffen oder Tritten. Aber auch im Fernkampf kann sie mithilfe ihrer Fallen einigen Schaden ausrichten.

\input{CharBuilds/Assassin/Kicksin.tex}
